瞞騙是出於愛？

我女朋友瞞住我，同一隻厹公單獨出去約會，事後俾我發現左，最後佢話因為怕我嬲所以瞞我，但之前有應承過我，唔會同隻厹單獨出街，最火滾嘅一句：「咁我兒家唔錯都錯左，你仲想我點？」

大家點睇？

瞞得一樣野實有第二樣野 樓主自己執生

佢之前已經趁我去旅行既時候，瞞住左我去Christmas ball，之後del晒ig d tag，等我冇發現，最後都係俾我發現左，但佢怪番我轉頭 ，「我去ball都係唔想lonely Christmas 啫，有咩問題？」

推

「你愈有信心 咪可以愈少緊張囉」

中出即飛

臭雞

臭死

到時扑埋野 比你發現左
佢照講呢句
依 家 唔 錯 都 錯 左 喇 你 想 我 點
咁你話你可以點

我條女仲幫住隻厹，我想post隻厹出黎

post啦

贊成

成件事：係個女嘅抵受唔住誘惑，係佢唔着
處理方法：如果你唔想分手，可以真誠同耐性溝通，表明你接受唔到，講明自己嘅底線，但可能最後都會重蹈覆轍
一係，原諒唔到直接分手啦

廢事再post第個啦，一隻手拍唔響
係post，就出埋個女嘅

帽事既

條女都唔自在你
你仲要佢做咩？

我有傾過，每次都肯認錯，但跟住又話唔知道咁樣係錯，所以下次會再改過，前前後後一齊左唔夠9個月，呃左我4次

每次呃我，都呃得好自然，我從來都沒懷疑過佢，點解佢要咁對我？

你平時係咪好chur果d?

佢上堂，同朋友出街，都唔會chur佢whatsapp/電話

（佢可以灰剔我/藍剔我，但我就唔可以 ）

佢想打機咪陪佢打機

一睇就知遲早會帽

覺得自己同其他男仔出街無問題
如果條仔進取少少
一個唔覺意去個無人地方
錫兩錫已經可以..

自己諗

9個月呃咗4次

無謂嘥時間啦

到依家都訓唔著
女人真係一樣好中意講大話既生物
依家我信了